1. Вводится сначала массив(учитесь пользоваться своими прошлыми домашками, там есть методы для этого)
2. Вводится целое число
3. Вводится дробное число
4. Реализовать функцию, которая возводит число в квадрат, она должна работать и с int и с double и с массивом
(у массива каждый элемент возвести в степень)
5. Вывести массив у которого каждое число в квадрате
6. Вывести целое число из пункта 2 возведенное в квадрат
7. Вывести дробное число из пункта 3 возведенное в квадрат